駕大入行一問

想問齊哂牌想入行做駕大師傅教車

人工大概咩水平

50 k

原來咁高

真係50k 咁點解二級考牌主任開board會咁多人爭